【滬倫通】外媒:滙豐將於A股掛牌 成為首家發CDR的外資上市公司

《金融時報》引述消息指，滙豐將根據「滬倫通」計劃，有機會成為首間外資企業發行中國預託證券（CDR）的外國上市公司。

大貓復活

有咩好處

大笨象都要比人舞高弄低